EVO Japan 電競直播腰斬！DOA 女模搖胸拍臀有違賽會核心價值

電競比賽中，不時會有性感女模特兒或 Cosplayer，即場表演或進行推廣活動。然而，如果模特兒或 Cosplayer 的表演過火，很有可能會影響電競比賽的品牌形象。目前正於日本福岡舉行的 Evo Japan 2019 格鬥遊戲電競比賽，就因為模特兒在網上直播宣傳《Dead or Alive 6（DOA6、生死格鬥）》時，做出了過火行為，令到 Evo 創辦人 Joey Cuellar 下令中止網上直播。

===================
Core Value!

片?

連自己賣點都唔知嘅ceo

DOA 重點係搖乳

evo ceo同doa冇關係wo,不過請得doa仲cut人直播做乜鳩，血腥分屍既真人快打就比，d衫仲淫過doa既 SOUL CALIBUR 都比

唔想佢cut埋soul calibur，屌你啲女正到

捉左入房屌啦 仲比你地睇直播